點睇呢條友公然賣假野？

蠢人無得救

自家制好正

仲要名都唔改

真係好賺

嘩 靚呀 推呀

呢條友"自家設計" 頂佢唔順...
二次創作個d我ok呀
但佢呢?
扮晒咩自己設計
一件tee印啲卡通emoji落去等於設計?你食左屎?

柒到無極限

海關

捉鳩佢地啦

咁都得

裘鳩其加個 emoji ／卡通公仔就可以賺錢

報海關

佢啲公仔tee仲衰過廿年前自己去舖頭揀圖印嗰啲

冇咗自家設計

搵食都唔好咁柒阿大佬
幫襯佢地o既除左on9都唔知講咩好

拎人地嘅心血結晶印落件白色衫度話係自己心血結晶

隻手粒墨個位又會咁岩一樣既

恬不知恥

真係好有心思設計

屌佢，呢個水樽我冇幾耐之前先係淘寶見到

搵人報海關啦仲等 咁同年宵班仆街有咩分別

報得海關

200 /2件咁嘅19 tee

private咗

好撚柒

乜撚野心血結晶 識ps既求鳩其退下地都做到

on撚9...咩7野心血呀?

是但咁KEY上件衫到咋喎

知唔知幾錢？

唔會咁都有人買呀

侵犯版權仲話係自己心血結晶

報左海關未

自家設計

洗咩退地，直down png咪得

連巴

侵權就侵權啦， 自家設計
你設計咗啲咩呀請問？

Acne Studios唔係牌子野黎咩?

唔係嘛， 抄到一樣

點解可以咁on9

連登又何嘗唔係

頂，我有係呢間度買過
我係訂其他卡通人物
係佢話自家設計柒咗啲啫，不過訂時比圖佢講下大概自己想要點嘅效果，佢就幫你整好cut好圖都叫有落手做過嘅。
但唔太抵，質地麻麻。

多得你依d on9先有依d舖頭

賣假野幫你cut下圖叫落手做過
Btw助長呢啲濕鳩鋪都好意思講出黎 笑而不語

拉鳩佢啦

報海關啦屌
係呀拉鳩你呀

去淘寶印一件好似先十幾蚊，柒左仲好意思講出黎

真係唔該曬

竟然回我

推撚到佢仆街

可以厚顏無恥到咁都算犀利

lm

水樽個個真係好離譜

$109一件咁撚樣既衫

食水深

仲未坐監?

推下post先

推到你仆街

睇黎有睇post 圖都無埋

請問佢設計左啲乜撚野
將兩樣現成既野結合？

仲要賣168

咁柒都買

買個D人個腦裝屎

咁撚樣都叫自家設計真係多撚謝曬

抄吓嘢就叫自家製
呢條友要拎去驗吓腦

向淘寶低價入貨再自家設計對白賣高三倍。

自家設計 superme

最弊真係有人買